i7-1165G7測試曝光，相比 4700U 無論 CPU 或 GPU 都有提升

LETS SAY 牙膏！牙膏！
國外知名爆料大神 @rogame 日前爆料了 i7-1165G7 新的跑分，不只如此還有跟競爭對手對比的資料表現出來。

據表所示，採用新 i7-1165G7 在 3DMark 中物理測試中獲得11879分，顯示測試中獲得6873分，對比 4800U 中物理測試中獲得11917分，顯示測試中獲得6121分。而跟現在市面上大多採用的 4700u 相比，i7-1165G7 CPU 表現快了 13.4%，GPU 表現更是接近三成 27.2% 。不過她也說明，4700U 並沒有搭配 LPDDR4x 4266MHz 時脈的記憶體。而根據我們對 AMD APU 的了解，時脈越高效能就更強，這是否是為了不讓 Intel 太難看而留的一手呢？

INTEL世界第一

入煙條我們信

貴人地幾多先

快的出實機, 睇下邊個贏

應該呢個月尾或者7月會發佈

Ryzen 4000 mobile CPU係3200同4266跑分不同的 而且Intel igpu打機未知仲係咪跑分靚但實際打機屎

仲有28w打贏15w版本Apu 呢個真係。。。

打撚贏AMD就最好
大家互有性負先唔會擠牙膏

intel呢隻行幾watt?

ryzen h系列先係高階
u系統只係15w for中低階文書機行onboard

28w來

呢款1165g7都係for輕薄文書機的 15w，呢度大陸網仲有一篇，某d performance贏amd h系列

乜唔係未公佈咩，同埋呢款好似通常for輕薄notebook,好似而家堆g7都係15w

搞大粒igpu先追到vega igpu 但CPU只能4c
Intel真係。。。

不過我見到10nm仲係玩緊4c8t都呆左 10nm++ 14nm+++++無限精通

原來要28w

出年先有8c tigerlake u

問題係AMD都不會等你粒8c tigerlake u 先出新品